【校園欺凌】美女生受欺負後直播跳樓 同學冷血叫好

事情是這樣的，一位來自美國的女學生，名為Hailey Nailor。三天前，Hailey打開臉書直播。直播當下，她站在一處高樓樓頂，接著在眾多網友眼前，一躍而下當場死亡。

然而，事後警方調查發現，Hailey跳樓前疑似飽受霸凌，她在學校裡被同儕欺負，經常被嘲笑、被圍毆，導致Hailey畏懼校園生活，萌生自殺念頭。

更令人感到生氣的是，Hailey自殺當下打開直播，竟有酸民轉發她的影片，接著惡劣地留言訕笑，寫下「哈哈！你快安息吧！看你自殺我很高興。」

目前，警方仍在調查Hailey遭受霸凌的細節，也不排除有可能是酸民的留言導致Hailey再也承受不住情緒，心死跳下樓，而該位酸民也有可能就是霸凌Hailey的同學之一。

Hailey的摯友傷心至極地說，「她是一個善良又親切的女孩，知道她離開後，我和她的家人都心碎了！但是我們知道，她現在已經不再痛苦。」

寫到此，真的感到難過又生氣，願大家都提醒自己，不要用言語傷害人，應該用言語帶給人溫暖才是！